[腸油][跪求] 安災 WIFI 正在取得IP位置中..

屌你老母LG 燒底板燒撚到成間屋都燶味都算撚數

WIFI 都連唔撚到我屌你老母臭化閪 上網GOOGLE左好多方法都用唔到

升撚到7.0 機又root唔撚到 想del入面舍dchp folder都唔得

較撚左靜態ip 係連到 但係無網絡存取有閪用咩

韓國公司廢得黎又無服務 唉...

去個旅行都要用sim卡4G睇youtube

有冇其他巴絲解決到我呢個問題

腸油唔少得

根本係intranet

球王仲用LG 換過個電話sponsor啦

幾時換機，打算換邊部？

dchp派唔倒ip？
router有冇問題？

應該唔關router問題 因為我去到任何有wifi既地方都用唔到

求救呀

又係g4 or v10?換機吧啦

當年用緊5s 衝動想換v10 好彩心中既天使阻住左我

其實呢單唔關lg事既

g3黑屏死wifi壞sd卡我都中過晒

屌，一樣，除左我支辣雞冇你咁勁

換電話